香港開埠重早過明治維新，做唔到亞洲第一真係拜支那所賜

老深認同